巴黎球迷唔緊要牙，輸波起碼叫有餐免費飯仔食下

有D 隊輸兩次 乜都茅牙
下次努力

著阿記有咩送

例湯

狗罐頭

足球快報又上嚟抄post？

無栗米六粒飯

樓豬假膠

得四個鐘咁都要戴頭盔

反而所謂中立個班蝗只可以上波台繼續屌